毒龍絕技、爆乳關羽…淫窟全遭瓦解 應召站攬客怪招曝光

雖然警方持續積極掃黃，但應召站仍如雨後春筍一般湧出，且他們為了攬到更多客人，招數更是推陳出新，不只用低價取勝、女明星名字當花名，還出現音樂老師、三國應召站和「毒龍絕技」等噱頭，讓人看了不禁瞠目結舌。

音樂老師給你特別處罰

新北市土城分局去年出曾發現有論壇出現「依蝶音樂學院」招生訊息，不料點進去竟看到數張女子性感清涼照，還留下「嚴格的老師會給壞壞的你特別的處罰唷！」等字句，暗中從事色情交易，專案人員即刻前往查緝。結果警方到了現場，發現裡面的小姐是聘用印尼籍逃逸外勞，和前來按摩的男客從事性交易。

三國應召站

台北市萬華分局在去年執行網路巡邏時，發現應召站在網路論壇刊登廣告，並利用正妹清涼照攬客，接著再仲介對方前往商務旅館性交易。事後在警方跟監蒐證下，果然逮捕6名應召女子，但詭異的是裡面女子的名字竟是「關羽、小喬、陸遜」等三國人物的名稱。

仿效荷蘭櫥窗女郎

去年6月警方發現，外籍女子大舉入侵基隆鐵支路進行性交易，後來才知道業者攬客招數推陳出新，近年來吸引不少外國女子來台賣淫，並讓這些女子站在紅磚平樓內，仿效荷蘭櫥窗女郎，且要求她們模仿日韓妝髮，增加嫖客戀愛感。

「毒龍絕技」攬客

2名女高職生去年暑假找打工時，意外應徵到應召站的工作，隨後她們緊急想辦法脫身報警。之後警方前往該處攻堅時，發現裡面大多是越南女子來台賣淫，為了吸引客人，還主打雙飛、輕功、毒龍等獨門絕技吸引客人，甚至可以依照嫖客需求，讓他們自由勾選喜歡的小姐類型和招數。

高價位玩到爽

不少色情業者會打出超低價吸引嫖客，但日前移民署北區事務大隊機動隊在網路巡邏時，發現有應召集團招募大陸及泰國籍女子利用自由行觀光機會，讓她們來台賣淫。而警方深入集團內部搜索時，發現其中一名身材火辣女子是裡面的紅牌「G奶蜜桃」，且該集團還主打加價無套性交易、大玩SM性虐待，配合度超高的服務也讓價格高達7800元。

第四行第二個係咪兩女一杯

點車仔面咩

係呀係呀叻呀叻呀 知你好撚型

輕功會係咩玩法

參考肥姐踩雞蛋

啲女叫自己大喬小喬孫尚香我都理解
點撚解會改個名做關羽

Google一騎當千

想屌關羽條友都唔知係咪gay

千里走單騎，騎功一流

香港都出呢套嘅話

巴打幾熟架步

一路向西男主北上時好似都剔有點心紙

點心紙

三國無慘

依家關羽係咁樣㗎

有無解格嘅點心紙望望

乳暈大小顏色深淺都有得揀

佢啲格打左同無打差唔多啫
屌但係都有人可以二皇一后睇做二女一杯

小弟才疏學淺， 請問乜嘢 叫做輕功呢

我都想睇

以為去咗食車仔麵

佢唔係睇錯， 係佢既深層慾望黎

屌你老味 打機開新角色咁撚樣

Tick A罩杯，大乳量會點？

平板加一杯生榨鮮奶

獨門絕技

你肯定佢係寫乳量？

舞聖

咩game

乳暈下話

輕功：休迅飛鳧，飄忽若神。凌波微步，羅襪生塵

你可以將黑牌當閃使用或打出

填c 咁on9
梗係g 啦

有冇人估到全部打咗格仔嘅字？
淨係見到口爆/可中出/乳暈

濕吻
顏射
x鬥

全部閱讀理解0分
張紙係寫條女提供咩服務同咩身材 唔係你想要求有咩服務

叫雞唔戴套，仲要加錢

無慘

個芡汁要分開上

一騎當千

考眼力反打格挑戰：
口爆
顏射
二王一后
後門
無套做
可中出

一見到笑鬼左 車仔麵咁

日本古代潮文關羽炒飯

今日、バイトを終えて家に帰ったら、何故か台所に関羽がいた。
関羽は、チャーハンを炒めながら俺に
「やあ、おかえり」と微笑みかけた。
俺は、なぜ俺の家の台所に関羽がいるのかわからずに当惑したが
「た、ただいま」
とぎこちなく微笑みかえした。
その後、関羽が作ったチャーハンを食べた。
うまかった。

そんだけ。

關羽邊炒著炒飯邊微笑著對我說「呀，你回來啦」。
雖然對關羽為什麼會出現在我家廚房而感到困惑，
還是生硬的微笑著答到「我、我回來了」。
之後，吃了關羽做的炒飯。
很好吃。
就這樣。

陸遜我ok